支那國歌話立法唔噓得…咁不如…

瘋狂笑咪得囉
笑會傳染，如果有條友係你格離鳩笑你會忍唔到跟住笑
如果一播就鳩笑我諗應該好快全場都無啦啦跟住鳩笑好似撞邪咁

咩啊屌你老母笑又唔撚得，立法笑要入去受丫仆街

笑=唔尊重=坐得監

喊囉，死老豆咁款

我覺得我聽到人扮喊會笑到仆街

死老豆唔吉利=唔尊重=坐得監

其實咩唔噓得啫
唱得難聽唔得架

尊唔尊重既標準係佢定
只要你得罪佢佢話你樣衰影衰國歌都可以拉你

咁我唱god save the queen

冇人逼政府聽人噓
掩住對耳咪聽唔到

掩耳係好方法

上場波康文署請咗一大班場務叫人唔好嘘
佢地方法係面向觀眾不斷耍手

如果大家跟住佢一齊做，咁就成個場都背向球場耍手
如果場務停止唔咁做，就會好似平時咁繼續噓

播呢首

一係背向
一係香港國歌

好似北韓人對住金日成咁

學鄭大世咁一奏"國歌"就喊晒口

玩人浪

最好你有你播屌你老味我就做自己野，唔噓都大把野玩

以後聽到國歌就低頭默哀咪得LO

屌你老母你唔講我都唔知康文處諗左招咁智障嘅處理方法

到時可唔可以拉康文署職員唔尊重國歌，背向國旗，唔莊嚴？

如果行人專用區商戶舉行升旗禮，d大媽途人唔停低面向國旗，係唔係可以報警拉得？

拉晒班賤畜啦

不如播完國歌先入場
到時次次播完先成村人入
睇到都知乜事

播撚完先屌老母或者大叫 FUCK YOU CHINA 都重得呀, 洗唔洗釋法話歌後幾多個鐘唔講得粗口?